被黑警不人道對待嘅K小姐，原來我地仲可以咁樣幫佢

Pish

推

Push

push

推推推

黑警死全家

PUSH

831

推！！！

Tui

呢條片?

點幫

推呀

大大力推佢老母

pish

Hi錯

幫推

Pushhhhh

推！

pushh

痴撚線 未成年女仔都搞

隻狗乸食屎啦

求片

推已些牙

P

pishhhhh

64616642星火

721
811
831
101
1111

黑警畜牲屌牠們老母

就算有證據
班少數派黑警都係睇唔到
所以大家記得back up同埋儲存證據
有需要拎出嚟

推again

［行動Post］7月11-12日全香港要人

盡幫

女權組織死全家

片呀

我無片但可以推

PISH

支持黃色經濟圈

推
死曱甴姦淫擄掠最拿手

推 推 推

無片不過照推

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

希望有人影到！

推推

頂住啊呀妹 有好多手足好關心你同想幫你 珍惜自己生命 唔好蝕比班黑警同政權 盡力討回公道

push ar

推推推

大家睇睇自己有無record

吳傲雪: 請連登仔口下留情

推田

片呀

有冇人有片

推唔到都推

俾錢佢洗

有冇人有片

check清楚每人有兩票

推推

［行動Post］7月11-12日全香港要人

pppuuussshhh

Pishhhhh

個標題改得幾好

我push左之後個人即刻安樂左,真係有種幫到手嘅感覺,P牌嘅你都可以試下,個心都會舒服d㗎

有片要片啊！
幫吓個女仔

推
之前我記得都有講過胸襲呢單嘢

真係唔好意思屌人掛住影，好多手足都俾片救返
如果明知自己唔敢打狗救人

求片！

幫手推

up

tui

Lm

pushes

唔好意思可唔可以借個位？

所有人唔可以再等落去 《香港最後呼喚宣告書》

搞網上遊行

推

天生萬物以養人
人無一物以報天